預測一年後的香港，以下有幾多樣會發生？

預測一年後（２０２２年２月８日）的香港，以下有幾多樣會發生？

１）所有公務員及資助機構員工（食皇糧機構如ＨＡ，大學，社福機構等）要宣誓效忠中央及特區政府。
２）所有公務員及資助機構員工不得持有ＢＮＯ身份。
３）林鄭連任特首。
４）香港邊境限制，離境前要事先批准。
５）ＳＩＭ咭實名制。
６）買賣港股實名制。
７）連登被收皮。
８）網絡言論管制。
９）香港電台不再製作政治相關節目。
１０）取締６４紀念晚會及解散支聯會。
１１）紫荊黨同民建聯狗咬狗骨。
１２）架空區議會職能及再次推遲九月立法會選舉。
１３）多名泛民前議員因國安法被定罪入獄。
１４）外滙儲備直線下降，港府需發債維持日常開支。
１５）外資持續撤資到新加坡或上海。
１６）ＣＣＴＶＢ被紅色資本入主。
１７）公屋輪候時間再創新高。
１８）強制使用安心出行。

西方國家繼續奶共

香港冇出現撤資潮

香港係大型貧民窟

不嬲都係
香港最多窮人

19) 公務員減人工，警察加人工

Why not all

性幻想唔好咁重
大規模走緊
留低嘅做緊市場分隔

正常香港人走鳩曬啦
得返班廢老

全民老綜/公屋化

公屋排三十年，相反 私樓變鬼城

你咪撚幻想就真
只要唔理bullshit政治就有錢賺理撚得你

150支鬼 強行霸新建私樓露宿，冇人可以制止

除左3之外 其他都會中

開始了

要賺錢直接去大陸成本更低
香港一樣收皮
商業機密生產開發轉出東京台北新加坡

國安鎖網出入境不自由嘅香港優勢喺邊？

林鄭未必做連任特首

可能搵梁振英翻閹

或者搵大陸京官空降，似新疆咁

１６）ＣＣＴＶＢ被紅色資本入主。

呢個ｆａｉｌ
已經入咗啦邊使１年後

強制健康碼先可去外國旅行

香港人繼續翻工

都係嗰句：走得郁嘅 好即刻走，再唔走就嚟唔切
港共遲早封關，唔係因為武漢肺炎，係禁BNO出境